全家DSE

全家DSE - 陳也

名采論壇

錢，派唔派都無乜空間的茅波，這幾日發晒茅，派錢讓超齡學生重考DSE這一招，卻不會像當年的八萬五，唔再提，咪當唔存在！家長表明，撐硬茅波呢一招，兩公婆與阿爺阿婆已經準備好，為下一代捐軀，全家勇闖試場，目的就係為了拉curve，拖低成績，咁仔女每個月俾兩萬蚊餵飽補習天王呢條數，就俾得有價值。為DSE打崩頭的學生哥，有親戚做救生墊，成績會兩級跳。

政府出豉油，爹娘光明正大出貓，望子成龍，考到最盡，代父從軍的現代版，角色調轉，有錯嗎？茅波為了兩個讀國際學校的子女，曾經以官員身份到法庭旁聽，肯定充份領會，為仔女光明的前途，官司不怕打，死亡之卷不怕考。未來是屬於好打得的官二代，平民念街坊學校，全家DSE，讓沒有做官父母關顧的普通學生，站起來！強起來！富起來……考DSE是第一步！

DSE不分藍黃全民可考，是社會修補撕裂的瑞犬忠心福象。老屈佔中蝴蝶效應的大媽，自覺未壞腦，不妨報考精神科。